「討論」係咪應該搞個公投關於港人對香港主權嘅意願

英國其實有權利取回統治香港主權

上面個post巴打提到中國違反咗中英聯合聲明，英國有權收回香港嘅主權

細佬我有個諗法，我地係咪應該搞一個認受性較高嘅公投，對英國/國際表達香港人對香港主權嘅睇法，應該跟中國，定還是想跟英國。

你可能會話咁做係打飛機，但今時今日可能我地真係要一樣實實在在嘅野話比國際知香港人嘅意願。
同埋就算真係打下飛機有咩壞，錯過呢個機會連打飛機嘅機會都無。

問題嚟喇

如果真係搞公投點搞先有認受性？

搞公投點樣可以離開溫層？

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

831民陣
9.1機場

推唔到

831民陣 9.1機場

831民陣 9.1機場

連仔我有課plus，可唔可以比我易少少推下post等有多少少人討論

831民陣 9.1機場

毒撚無人理

831民陣 9.1機場

推到1001連

831民陣 9.1機場

連登單機版易進入測試階段

831民陣 9.1機場

點樣入黑洞

831民陣 9.1機場

Great idea!

依家無大台，去中心化，根本構建唔到平台搵 有代表性(representative)的人去對話

不如公投啦
Referendum for the win !